去緊機場比人抄牌

無知一問會有咩事

被自殺

有，100%秋後算帳，當異見人士

去澳門同內地會被海關周

你話你去港珠澳

講左照抄

有殺錯無放過咁款

點會有事

同之前831 話非法集結都有事

一樣 只係嚇鳩人

入大嶼山就一定係去機場？

巴士抄？定黨鐵？

巴士，逐架上車

怪得邊個，諗都知係個局啦

日日吹大風叫你地入去送，俾人抄左牌有排煩

好地地光復下市區唔撚得，係要入場機俾人圍

你邊個位俾人抄？

大欖

你去旅行比人抄牌 咁啲狗可以點？ 你無辜架喎

係大陸啊

內乜野地

咁要唔好出街

對唔住
去中國同澳門會被人周

大欖都抄都咁撚戇鳩

抄id最低消費啦，佢亂抄反而唔會有事